"Wat ben je?"
Ik heb gevraagd.
"Ik ben de waardigheid", antwoordde hij.
Ik zag meteen dat ik aan de rechterkant zat spoor; de fonetische spelling had me opnieuw misleid.
Een halve kroon tip zet de de kennis van de plaatsvervanger tot mijn beschikking, en ik leerde dat Mr. Bloxam, die was de vorige nacht bij de resten van zijn bier geslapen Corcoran, was om vijf uur naar zijn werk in Poplar vertrokken Goeiemorgen, Hij kon me niet vertellen waar de werkplaats was gelegen, maar hij had een vaag idee dat het een soort "nieuw ontwikkelde ware" was; en met deze dunne aanwijzing moest ik voor Poplar beginnen.
